[有圖]割頸警蛆傷口圖

淺過閪要生要死咁

推

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做

都好俾面下
咁淺

咁撚樣就要生要死

死返上大灣區啦咁寶貴就
返上到去百般呵護呀

小朋友仆親都深過佢

點解上次比人斬到仆街都冇圖

gchi直送浩園

荃灣斬人仲深過佢

屌但手足會比狗告謀殺
以政府咁仆街既性格可能告到終身

得嗰小小血
班犬冇哂gear嗰陣咪又係不停咁講對唔住

抵9能，我地比人斬到7彩唔撚講？
中國既愚民政策我真係好撚配服

因為揾自己友做
北京都冇叫佢上去興祝10.1 斷指狗反而有

用顯微鏡先勉強睇到紅左

佢被人界完仲有日跑去拉佢⋯⋯
都知道根本唔深啦⋯⋯

好淺咋喎點解影到好似要做手術咁

真 仲話見骨

界刀有圖, 上次比人斬果個有無圖?

藍絲source不嬲唔可靠喎

如果係真嘅話就更加相信係政府搞嘅大龍鳳

Lulz

傷邊度

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

嚟M啲血都多過佢

睇微博 不如睇十成假博士

朱振國先係比人事頸
比較下傷勢就知

朱振國先係比人割頸
比較下傷勢就知

針都唔洗聯？甩皮呀？
被A4紙界仲深過佢

將荃灣手足傷口放上去話暴徒造成
主角寫成警察
等班豬炒下車

我煮野食畀刀切親都深過佢

我自己唔小心界親手傷口仲深過佢
佢同荃灣被斬手足個傷口比小巫見大巫

荃灣手足傷過佢好多倍啦

流鼻血都多過佢

天無眼

屌

都就叫人捐錢

返大灣區，叫雞唔使錢

異曲同工之妙
未死得就番工做狗啦

自己濕疹拗損咗唔好賴人喎

垃撚圾 黑警

用牛油刀Hi咗啲果jam上去姐

𠝹傷咩價位？

呢啲叫割頸皮喎 唔怪得黑狗fb page唔po出黎

屌拿星 個小小傷痕

班撲街死十次都唔夠

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

又想呃錢咁淺都叫傷 我去踢波仆一次街都傷過佢啦

荃灣手足點都傷過佢

唔撚係掛....R癢咁撚樣

車...

傷過爆眼

屌 住公立醫院有咩資格上網扮慘？

想問下條痕係邊⋯
點解你地都睇到

痴線傷到

下
同手足所受嘅傷比 呢個似high傷喎
原來香港一直以黎都係俾班咁嘅廢柴保護 屌
市民交稅就係養班咬返自己嘅狗 傷撚心臟

咁都唔撚死

姐淘寶廣告？

死未

畀紙界親咋呱1?

我擔心判刑有D重

少少傷就嘈生哂, 咪鬼當差啦

小小事就咪撚插水喇

第一次睇

你有account 點解唔拎返啲荃灣相同佢地上震撼教育

屌 俾隻貓抓仲傷

，，，，皮外傷，，，即場都冇噴，黑警做果D係害人一世生身，學習一下，，，

我隻貓刮都勁過佢

Mk妹界手深仲過佢

屌你老母呢啲傷口我貼塊膠布搞掂啦

比貓割都可以深過佢

護具，係咪即係狗圈

咁樣就ICU?????

醫生應該趕9佢出院，損左少少覇住張床位

聽講入咗uch icu

我比cutter唔小心介到都深過佢

屌你呀
等我high左成晚原來係paper cut程度

未死得就繼續返工啦
Bad dog咪諗住呃病假！

冚家剷,無嘢叻，呃ot就最叻,又要我地幫你埋單

咁撚危險唔好執勤囉，女義士射爆嗰隻眼還撚咗未啊屌你老母

咁小事好心就唔好攞出嚟講啦垃圾黑警

大陸人樣？

警犬要戴埋頸巾

俾紙界到個傷口都深過佢

我細個訓覺碌落床𠝹親條頸都勁過佢

你睇下我手足對腳先啦

唔係後頸？

不完美 可接受 要改善
下次會更好

似乎係黑警有心安排內鬼做 唔死得人黎又可以屈抗爭者

仲唔送去火化？

我比隻貓抓都傷過佢

diu

mk仔界手都深過你啦，渣ga

俾紙介仲大忽過佢

連動脈都唔中就收番埋喇

哇 好撚深呀

希望有律師幫！多啲人求情！可以減刑！
幾時香港人先肯大罷工？可唔可以開始plan大罷工？用啲時間令香港人有心理準備大罷工！否則只會一個又一個手足犧牲！罷工最多只係令你無份工，但手足用緊自己前途，性命為香港未來博鬥緊⋯⋯

望落針都唔使縫

企圖殺警 應該會告謀殺

準備坐一世監

警察同普通人唔同架，佢地係豆腐生成，用光魔法對付佢地都已經足夠了

咁撚少拎塊膠布就得啦ON9 細路仔呀

無gear就係垃圾

17歲學生胸口被槍擊
眾多義士被扔落海扔落街
斷手腳殘廢盲眼

死黑警比人界一下乍

因為借錢唔還 想屈人不成

死得未呀

把界刀有有生銹？如果破傷風就正

未死得未即係無事囉

真手足同臥底分別囉，唔排除手足一時衝動
但都唔好又中國特務又話狗做咁spin 啦
水軍唔想你地學習，
飛腿又要刪片，斬狗又話鬼做
但個女仔咩裝都比狗咬大叫唔好追我，冇人幫冇人上黎聲討

傷口咁淺 下次仲用鎅刀？

po返荃灣手足受傷嘅相上去

啱呀
皮外傷換終身唔值得

未死就縮返入老母閪啦柒頭

咁都有得鬥

我屋企隻貓都仲危險

條頸未斷一半都唔好話嚴重啦

依照警方邏輯，依個位係大髀黎姐
吳好問我點解大髀生咁高，我都吳知點解佢地屎忽生係頭度

切菜個陣唔小心切親個傷口都深過佢

辯方今求情時指符須照顧其90歲、患腦退化的父親。辯方強調是次案件純屬一時魯莽，近來很多案件都是警察無理拘捕一群黑衣人，下場大多會遭圍毆，故X當時遭一群警察圍住時感到恐懼，最終無辜或意外地傷及警員。辯方續稱符雖有近26次案底，其中9次與暴力有關，惟其多年來參與義工服務，圖重回正軌。

署理主任裁判官張潔宜接納辯方求情陳詞，稱是次為特別情況，當時警察行為或對其他人構成困擾，加上X一人面對數十人，可想像雙方情緒激動，符有機會感恐懼，最終犯案。張官續稱涉案警員傷勢無大礙，沒有證據顯示會永久傷殘，遂以3個月作量刑起點，考慮到被告認罪，故享三分一刑期扣減。

係女想運乜嘢過來？

嘩 屌你老母 啲廚師佬切野唔小心切親手仲深過佢啦 咁撚淺就環死要生咁 不撚如切撚左條柒佢喊住搵媽咪啦 傻閪

d資源咪就係比呢d垃圾浪費曬

支那狗係咪冇睇過64啲圖，所以覺得呢個傷口好大好嚴重？話緊你呀Mon po支那狗！

同啲港女割親手指post 上ig 有咩分別

下？屌你叫雞比指甲抓損下話？

警犬準備有新裝備
戴返個頸圈做隻真狗狗

又黎十成熟

甩下皮姐屌

屌 唔死得都唔好出聲

屌你老母仲要唔係割大動脈

荃灣個單我兩秒都頂唔順就閂左
依個？我對撚住黎食飯都得呀

淺撚過mk介手

左動脈右靜脈, 介傷靜脈傷勢比介傷動脈傷勢輕好多

這是正式錄用的警察嗎？

而且睇個傷口位, 只係皮外傷, 無介傷到靜脈, 貼塊藥水膠布應該止到血

仆街 差少少捅唔中

咁細條

屌你老母 掂下差佬都坐十碌8碌
仲要入狗屋打到殘廢

宜家差佬係咪神聖不可侵犯？

搵隻公安加隻鬼
苦肉計

5蚊

屌你咁撚淺就話界頸

好心痛
點解死唔去

膊頭附近姐

豆腐警？

下次錫春袋睇班大陸系比咩護具佢地

我係單車仆落地傷口都深過佢

上次係咪真係有斬都唔知

邊個教你地用𠝹刀可以𠝹大動脈嫁
損果少少換兩個手足

咁少事

佢連「暴徒」兩個字都唔可以寫, 要寫暴t

邊個嚴重啲

皮外傷啫

你老母on99

屌 咁淺 唉

膠都費時俾

差佬認為自己係皇室

愈來愈多屍體係殘肢

痴塊膠布咪冇事囉
咁小事都入醫院

咁都唔死

警蛆嚟 ?

暴t ？
佢地開始連暴徒都唔打得嗱？

大動脈？割左佢仲行到？條動脈走到上果個位？

仆街 相反 𠝹刀藍絲仲要有廿幾次案底都係判兩個月

藥水膠布都搞得掂佢啦屌....又SIDE公帑

屌你老母hi撚親就叫春
食屎啦死黑警 中學打架都深撚過你條疤啦屌你老母

踩過單車又炒過車既人
個傷口都深丶大丶爛過佢

咁都未死

咁少事...

咁少血 擦損咋麻

渣

車，搵水沖下，火酒膠布都唔使啦

唔好死啊
變做植物人

屌..上面啲斷手斷腳圖 .... 唉
rip

針都唔使縫

痴塊膠布出院啦

連登仔女幾時上埋weibo做文宣

撞人司機直頭唔拉啦
撞到人殘廢
黑警射盲n隻眼冇事

阻膠見到荃灣手足被斬張圖要有覺悟 我地面對既係黑社會唔好再阻人鶳

Push

共產党： 怎么弄的 还没死

屌咁細撻，做運動整親都大撻過佢啦

嘩，好暴力呀，豆腐黎架嘛你地咁對佢冇人性

小心
政府刺激佢地支持者的策略,
並提供俾外國議員及延遲區選的籍口

犬血饅頭

手足好英勇

洗唔洗係浩園留返個位比你呀垃圾

屌 中學雞𠝹手都唔止啦

指甲抓傷？

健仔呢
雙重標準

嘩 咁撚深 入撚左深切未

我細個放風爭俾條鋼線介到,傷口仲深過佢

變植物人再通知啦

呢單係65歲退休漢鎅女教師喎

反送中示戚者一定唔會三個月刑期咁輕

叫佢地驚就咪番工

專業保證刺唔死人嘅刀手

屌呀
咁淺既

點算 救返都廢武功

Thanks for sharing

睇完手足俾福建斬腳張圖

我覺得不完美 可接受 要改善
如果好似鬼滅之刃第19集咁就好

死咗先講啦

我仆親都傷過佢

因為冇傷到

番屋企啦霸住個床位

屌 個義士廢能到

你傷到好似荃灣手足先再講啦，又話自己專業，專業嗌救命？

咁撚叻你去放針吉佢囉

屌你老母淺過割包皮

但義士會被人告謀殺

事實證明右頸無事 左頸先係要害

我朋友𠝹手都嚴重過佢

比蚊咬?

嘩，大紫荊啦要屌你老母

好快有新gear用

比A4紙界親都傷過佢，又呃工傷

開心浩園餐

high親少少咋

因為上次係假既

721831

睇準大__脈

屌你老母
扮哂野
之前荃灣個細路俾你班仆街開槍射呀屌你老母

抵啦
喺美國佢死撚咗啦

10.14 一定要到！
仲有乜藉口喺屋企睇live...
不反對通知書都有埋，
美國兩位重量級參議員Ted Cruz and Josh Hawley又喺香港視察
咁都仲唔出嚟嘅話.......
老實講，以後只能做中共奴隸，
唔好再叫自己做香港人，無資格亦無機會

手足犧牲唔太值

好似唔係同一隻狗嚟

入浩園先好叫我
人地無左隻眼 條數點計

老老豆豆醫護撚表示
果個位撚係界中頸動脈
頸動脈係喉核隔離 好冇？
黑驚呢啲介親皮咋

笑到我

針都唔洗縫？

人唔笑狗都吠

望左好耐先知邊度傷左咁輕傷貼塊膠布咪得囉，小小野都要入院

驚嚇親狗

火化未呀

咁淺

未死？

縫都唔洗縫喎

捐款 十號風球都未捐過啦屌

唔似刀傷，係咪咖哩雞嚟㗎？

我既植物人願望落空了

左膠可憐人地嘅時候唔該睇返我地手足嘅傷勢

一睇就知重傷，醫唔返
人道毁滅

畫上去咋wa
割完咁好反應捉人

屌！平時R痕都傷過佢

果幅俾元朗白衣鄉黑鞭，d 痕都深過佢

失望，冇放血

咁叫傷？

（有真核彈無理由唔用）15/10 星期二晚 Now新聞台樓下 燈光晚會 聲援被黑警毒打now採訪車車長

吓！咁咋？

傷成咁
要快啲去診所洗傷口先得

如果唔係就自己好返咖喇

我尋日睇新聞見個Object被人界完之後跑去拉住佢
跟住其他Object拉住個義士之後先放手

同我比貓抓到有得揮

唔係點上報博粒花返黎姐

mk妹手都深過佢

下，未死得

俾貓抓都深過佢

你老母生你出黎果時流得仲撚多啦
少少野係度嘈

RIP

on9仔自己R損

乜咁唔捱得嫁

最好有爆炸功能

成班人個頭穿又流勁多血 牙又甩 又骨折
荃灣手腳又比人斬
元朗又比人打到仆街
每一個都嚴重過你條柒頭啦

垃圾

大家一齊拖手好無
和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

深少少就

明明係膊頭受傷

血管都未斷

義士好波
點捐安家費？

夠一半黑警嚇到腳軟

自己友落手始終識就位。

咁撚淺既？

快啲捐多啲「护具」俾阿sir

小小事係到扮死
我地手足骨折腦出血昏迷 有啲仲遇害左呀

咁咋?
屌你啦!
男手足被自殺、被跳樓、被失蹤、被斬、被打致骨折爆牙、被插眼...
女手足被自殺、被跳海、被失蹤、被打、被女女女、被非禮...

甩咗少少皮

即刻諗起巴打喺荃灣比人斬腳嗰張圖
呢啲

好小事 做乜新聞講到就黎死咁

我搲痕整損啲傷口都嚴重過你啦 渣ga 咁就icu

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

屌咁咋？

不如p下圖先

淺到咁洗唔洗訓床呀

阻膠有罪！
落單填命！

咁咋?
但義士隨時比人告老謀

割到膊頭少少

動脈都見唔到
扮咩要生要死
死撚咗先啦
Sor啊 死咗都唔覺有咩問題
話我冷血 會落地獄都係咁話
香港警察 無一個係無辜
死 快撚啲死啊 黑警

屌，甩左少少皮姐
死唔去啊

扮死博係微博做英雄肉酸到

割頸?? 好似係hi到??

痴線 荃灣個次見埋骨 諗番起都恐怖

搵是但一個手足俾佢到打既相做對比都傷過佢夕多聲啦

冇呀

死左咪可以入浩園囉